Nuna party ?咩料？TL師妹？

各位睇左之後咩感覺？

我到底睇左d乜撚野......

阿嬸同幾多個老細瞓過先出到一隻歌

好似本身有錢，靠屋企又係

大媽

恐怖故仔嚟嘅

除咗JUNO究竟有邊個靠屋企仲生存緊係娛樂圈
梁又加已經死咗唔知去邊

TL

中間加句韓文係咩事

靠屋企都係有努力過嘅

洪天明
再唔係就鄭中基

咁你啲錢邊度嚟

勒索勒返黎